阿仙奴贏西布朗3-1老衲永遠離開連登

買左3-1？

你幾時屌9幽默大師？

老衲住狗龍
大師住九龍

徇眾要求 老納留低

衲dee要留低啦

咁難中都比你燈到

燈到應一應

連波膽都燈到

納狗

😂😂

多謝納溝

bye

呢個膽有冇50倍

請叫雞啦

完美估中

close enough

衲dee 11點有咩心水

屌你燈撚到

我信佛了

勁

有佛快拜

納dee用心良苦

衲bee下場有咩心水我訓身

離開未 3-1

挽留

驗眼未

懷念老衲

好撚癲

我以日本皇軍大將軍之命命令納狗撤出連登

衲dee

波膽係中 主隊3

玩留納dee

屌你老母

燈

納dee不入地獄，誰入地獄

燈到

半世紀最大勝仗

不得了

納dee

我佛你